<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="app_name">В укрытие</string>
  <string name="intro_title">Автоматизация навигации к укрытиям</string>
  <string name="intro_description">В укрытие отслеживает экстренные предупреждения в режиме реального времени. При обнаружении предупреждения приложение автоматически запускает Waze или Google Maps для навигации к ближайшему укрытию.</string>
  <string name="tzofar_alerts_title">Оповещения "Цофар"</string>
  <string name="tzofar_alerts_description">Чтобы получать оповещения от "Цофар", предоставьте разрешения на доступ к местоположению и уведомлениям. Местоположение будет использоваться только при получении оповещения для проверки его актуальности для вашего района.</string>
  <string name="background_location_description">Для надежного получения оповещений от "Цофар" выберите "Разрешить в любом режиме" в настройках местоположения. Местоположение будет проверяться только при получении оповещения.</string>
  <string name="hfc_alerts_title">Оповещения "Командования тыла"</string>
  <string name="hfc_alerts_description">Чтобы получать оповещения от "Командования тыла", предоставьте доступ к уведомлениям.</string>
  <string name="activity_permission">Определение вождения</string>
  <string name="activity_description">Чтобы Waze запускался только во время вождения, предоставьте разрешение на физическую активность. Оно будет использоваться только при получении оповещения.</string>
  <string name="overlay_permission_title">Отображение поверх других приложений</string>
  <string name="overlay_permission_description">Обязательно для автоматического запуска навигации. Позволяет приложению немедленно запускать Waze при получении оповещения.</string>
  <string name="test_waze_button">Тест запуска Waze</string>
  <string name="approve_button">Одобрить</string>

  <string name="monitoring_service_title">Мониторинг оповещений в реальном времени</string>
  <string name="monitoring_service_desc">Подключено к צופר для оповещений</string>
  <string name="error_install_navigation_app">Пожалуйста, установите Waze или Google Maps для навигации к укрытию</string>
  <string name="privacy_note">Это приложение не хранит и не передает никакие данные. Это проект с открытым исходным кодом, доступный на GitHub.</string>

  <string name="exit_app">Выйти</string>
  <string name="granted">Разрешено</string>
  <string name="supplementary_note">Это приложение является вспомогательным инструментом и должно использоваться вместе с официальными государственными оповещениями и инструкциями.</string>
</resources>
