<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="app_name">В укрытие</string>
  <string name="intro_title">Автоматическая навигация к убежищам</string>
  <string name="intro_description">Приложение «В укрытие» отслеживает экстренные предупреждения в реальном времени. При обнаружении предупреждения оно автоматически запускает Waze или Google Maps для навигации к ближайшему убежищу.</string>
  <string name="tzofar_alerts_title">Оповещения Цофар</string>
  <string name="tzofar_alerts_description">Чтобы получать оповещения от Цофар, предоставьте разрешения на местоположение и уведомления. Местоположение будет использоваться только при получении оповещения для проверки его актуальности для вашего местоположения.</string>
  <string name="tzofar_alerts_description_notifications">Чтобы получать оповещения от Цофар, предоставьте разрешение на уведомления.</string>
  <string name="tzofar_alerts_description_location">Чтобы получать оповещения от Цофар, предоставьте разрешение на местоположение. Местоположение будет использоваться только при получении оповещения для проверки его актуальности для вашего местоположения.</string>
  <string name="background_location_description">Для надежного получения оповещений от Цофар выберите «Разрешить в любом режиме» в настройках. Местоположение будет использоваться только при получении оповещения для проверки его актуальности для вашего местоположения.</string>
  <string name="hfc_alerts_title">Оповещения Службы тыла</string>
  <string name="hfc_alerts_description">Чтобы получать оповещения от Службы тыла, предоставьте доступ к уведомлениям.</string>
  <string name="activity_permission">Определение вождения</string>
  <string name="activity_description">Чтобы запускать Waze только во время вождения, предоставьте разрешение на физическую активность. Оно будет использоваться только при получении оповещения для вашего местоположения.</string>
  <string name="overlay_permission_title">Отображение поверх других приложений</string>
  <string name="overlay_permission_description">Это разрешение требуется для автоматического запуска навигации. Оно позволяет приложению немедленно запустить Waze при получении оповещения.</string>
  <string name="test_waze_button">Проверить запуск Waze</string>
  <string name="approve_button">Предоставить</string>

  <string name="error_install_navigation_app">Для использования этого приложения должны быть установлены Waze или Google Maps</string>
  <string name="privacy_note">Это приложение не хранит и не передает никаких данных. Оно имеет открытый исходный код и доступно на GitHub.</string>

  <string name="exit_app">Выйти из приложения</string>
  <string name="granted">Разрешено</string>
  <string name="supplementary_note">Приложение «В укрытие» является независимым инструментом и НЕ представляет какую-либо государственную структуру и не связано с ней. Это приложение предоставляет вспомогательные оповещения, отслеживая уведомления из официального приложения Командования тыла Израиля и Цофар В чрезвычайных ситуациях всегда следуйте официальным инструкциям государственных органов.</string>

  <string name="battery_optimization_title">Оптимизация батареи</string>
  <string name="battery_optimization_description">Отключение оптимизации батареи необходимо для надежного получения оповещений в фоновом режиме</string>

  <string name="no_services_enabled_description">Для использования приложения должна быть включена хотя бы одна служба оповещения (Служба тыла или Цофар)</string>
  <string name="app_not_active_title">Приложение не активно</string>
</resources>
